脆香雞翼真係好好食

講到m記
脆香雞翼真係冇得輸
但真係好撚貴
m記幾時先搞雞翼特價
各位巴絲打食脆香雞翼
會唔會食埋d軟骨

: 軟骨先係精華唔食正on9
: 軟骨比狗食

食雞翼就係為左食軟骨

我食咩雞翼都會連軟骨食 好好咬

軟骨一方暫時領先

我連D骨嘅最頭最尾個part都食 陣骨味好正

買返屋企一定食到好乾淨

難食左 係咪巴西之前隻雞種靚d?

好鍾意食，一定食埋軟骨 上星期買咗盒雞翼唔知咩事比平時辣好多

脆香雞翼冇得輸

有無食過大陸KFC 個隻雞翼
仲好食過脆香雞翼

又係呢d濕鳩投票呃正皮post

究竟有無辦法可以係屋企整到

我呢

幾時出雞全翼

全世界最好食嘅雞翼係脆弱雞翼
之後就係土匪

唔食軟骨就返去食麥樂雞啦屌

呢幾年難食左
無左陣香味同無咁辣
剩係聞到陣油炸味同食到炸粉比例多過肉好多

邊忽好食 細隻到
奇奇怪怪咁

先咬甩兩邊軟骨黎食

然後就可以輕易地將兩條骨挑出黎

最後成舊雞翼啖啖肉咁放入口 嗚呀

細隻同好唔好食有咩關係?

曾經做過m記,基本上任食，

大陸M記雞翼就食過 辣過脆香雞翼好多 但整體都係脆香雞翼好食

我硬骨都食埋

如果香港m記唔再賣雞翼
真係以後都唔去食
脆香雞翼係世界級好食

識叫一定叫全翼

我反而想問,你地食脆香雞翼點唔點醬

我唔點

有時食完幾隻渣都冇剩都仲未夠喉，會意猶未盡咁狂吮舊骨，吮得仲落力過啲女含撚

食開個d雞亦都唔係咁既size啦下嘛
個所謂雞槌仲好笑

全翼

好邪惡

先咬一啖炸皮
再啜+奶炸皮同肉之間既肉汁雞油
再輕輕咁食出面層炸皮
再食炸皮同肉之間個塊滑嫩既雞皮
再品嚐雞肉
最後就食軟骨食到索索性+ 奶乾淨兩條骨

原汁原味 唔點醬

扯左2條骨出黎之後

諗起有個巴打叫脆香雞翼放題
真係好好食

唔知點解中學個時個個都唔食軟骨架喎
我食仲比人話
係唔係好餓呀軟骨都食埋

麥記好撚濕鳩
明明一隻雞翼應該係鎚+中翼
佢偏偏斬開當2隻雞翼賣
叫全翼都覺得被搵笨柒
但耐何佢又真係幾好食

其實食排骨我都會食軟骨

拆骨

脆香雞翼算唔算香港特有？
英國澳洲都冇

鐘意食到想食埋啲骨

美國有

我叫開全槌

雖然無翼咁滑

但佢舊軟骨同粒[的] 好好味

有冇同好

全翼無得輸 啖啖肉

有無人識有食譜識整

夜媽媽睇見都餓

脆弱雞翼全翼 比多包辣汁

叫開兩盒
咁咪等同叫一盒全翼一盒全槌

有冇巴打叫過大雞醬
我嗰間啲職員唔知係乜嚟